你壓力指數同想食肥野指數 係咪正比

呢幾日勁大壓力
好想食超肥野點美極

你地係咪咁

係

通常想食咩

雞扒 蛋，豆腐 米線

係好想狗衝去食垃圾食物
合味道辣海鮮杯麵，kfc葡撻，jollybee炸雞，街邊牛雜，魚肉燒賣

以前唔開心好鍾意去食麥樂雞＋脆香雞翼＋麥旋風

想食

一陣去旺角食jollibee

講起麥旋風
好懷念聰明豆味